開蓬車配紅車蓬你會聯想到乜嘢?

我就第一樣諗起從前企喺銀行入面拎住D 長槍o既保安